朋友個朋友死左

朋友個朋友
我剩係見過一次
因佢之前咁岩一齊去op
佢男朋友都有黎

琴日
朋友個朋友
好似飲醉酒咁揸左車黎
一落車好係咁笑
又企唔穩
之後一齊上朋友屋企玩

上到去
佢入左房
之後我哋其他人喺廳玩
過左一粒鐘
佢男朋睇下佢做咩
入左房
咁我哋其他人冇理

又過左排
我哋發覺佢倆個冇黎聲氣
就開門入房
發現倆個都自殺死咗

首先係個女仔唔知咩事
好傷心自殺
之後佢男朋友原來入去已經見佢死咗
但就唔出聲
傷心到又自殺埋一份
點解我咁清楚？
我都唔知點解
但就有好強烈嘅感覺

之後
我就醒咗。。
但今朝到依家都覺得個夢好真實
好寒
我真係見過個女仔

希望佢生活事事順利
開開心心
千祈唔好有事呀

老芬
你覺得點？

又要話保佑人平平安安
個標題又實牙實齒話人死左
想點呀大佬

屌你，發夢
零分重作

我係唐老芬
你嚇親我
我一路睇心諗你個friend 好慘，間屋無啦啦變凶宅

Sorry
其實想大家入黎睇
所以先出此下策

我都好驚好心寒

Hi